保安員屈sir大年初一洗唔洗返工？

屈sir逗利是啦